鬼佬日日做愛, 好似完全冇事

係咪黃種人廢D

你日日用石頭出糧都冇事啦

你連愛都冇得做梗係廢過人
利 冇

我都得 係咪你廢

樓主日日俾人用石頭屌屎眼，都冇乜事

屌你咁撚快既

樓主公司開會

樓主公司Dress Code

樓主原始人

睇到好撚尷尬

樓主份糧

衰咗仲要學人自嘲

rich! 呢到唔知掃到幾多個傲海灣單位

個個月都要搬份糧砸自己的腳
邊有心情成日做愛

原來個個都記得你 石頭仔

推爆石頭佬

我係你就quit啦 尷撚尬真係

衰撚過鮑姐

push

乜鳩野黎
柒到

樓主有無用鵝卵石煲飯食？

好撚正
不如開個新ac算

青山走犯狙擊手